MOS Burger 預告2個月內連開3店

MOS Burger已進駐香港14年，由9月15日起，全線分店將會推出秋日限定的吉列帆立貝漢堡。MOS Burger亦預告9月、10月將分別進駐黃埔、大埔及長沙灣，以全新面貌登場。

日本品牌在香港似乎特別吃香，MOS Burger亦宣佈再度疫市擴張。3間新分店將會陸續在9月2日、9月中旬 及10月上旬分別登陸黃埔、大埔及長沙灣。大埔新店更是區內第二間分店；而長沙灣分店選址麗閣商場，場內設有多個「打卡」位。於MOS Burger享用漢堡包後，更可到各個塗鴉貨櫃前拍照留念。

顧客凡於上述三間新分店消費滿 150元，即可獲贈MOS購物袋。同時，因應MOS Burger進駐香港14周年，品牌亦推出限定的「吉列帆立貝漢堡」；於全線MOS Burger分店有售。吉列帆立貝餅以原粒帆立貝入饌，再配以風味十足的橙皮檸檬醬汁及海鮮醬。

香港分店係咪直屬日資先

乜春呀

咁就連衛兵
唔怪得個個都話食M記冇問題

on9?

金拱門末日

依家都好小食
呢個價位我食齊柏林仲撚多薯條

唔會啦
會去食嗰啲都係因為佢平
冇第二間做到

只食個包算加乜都好貴

記得連登仔講過mos好難做得住
話平唔夠金拱門平，價錢中間又唔夠飽，定位唔太好，佢價錢大把選擇

呢件樓主一睇就知PR黎, 開親全部topic都係有template

建議時事台新版規：
所有對連登平台，連登各台，連登各會員冷嘲熱諷，人身攻擊，爆粗，一律當破壞討論，多次犯規降為P牌及需要加上標籤

你有病？

連登咩都話有大把選擇有得揀
但係我落街睇個陣都係好多人

大埔又開

黃埔又開番

以前就真係唔夠金拱門鬥平
而家金拱門都愈來愈貴
mos唯一缺點就係唔夠方便

問一句又連衛兵

你平時出街俾撞到下

係咪會鬧人殺人強姦犯？

弱9智

黃埔之前有不過執咗啫

因為m記好多客過左檔去mos burger

利申 每次想食mcd就去mos burger

以為要執
好撚醒 依家平租就大手入市

咁係咪黃？？？

幾時出返vip 會員

叫人唔好食m 就叫人食mos
而家mos開多d 又叫人唔好食